邊度有普通返工黑色長褲買

我著開38-40
之前著果兩條都著到殘晒諗住買返兩條
果兩條都係uniqlo買
但係依加去左幾間都冇我個碼
請問各位巴打邊度有啲平平地黑色長褲買
用黎返工

唔知系邊買 搵人幫下手

G2000 幫到你，好似係

系你老母

好等我去睇下

做鴨

m記

m記有褲著洗乜自己買

ZARA

AEO啦

唔該晒巴打我會去睇下

識有間係港島區香港仔，好似係惠福道4號
應該好岩你嘅要求，可以試下去

38-40 肥到